可以阻香港人，但請唔好阻外國人

不合作運動可以影響其他香港人
但唔應該影響外國遊客😪

根本上好似琴日咁集會令到航班取消已經足夠

咁搞莫講話要引起關注，只外令外國人反感